export const STADIONY = [
  {
    id: 1,
    answers: [{ value: 'Reprezentacja Anglii' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Wembley Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 2,
    answers: [{ value: 'Manchester United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Old Trafford',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 3,
    answers: [{ value: 'Arsenal' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Emirates Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 4,
    answers: [{ value: 'West Ham United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Olympic Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 5,
    answers: [{ value: 'Manchester City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Etihad Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 6,
    answers: [{ value: 'Liverpool' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Anfield',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 7,
    answers: [{ value: 'Newcastle United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion St James’ Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 8,
    answers: [{ value: 'Sunderland' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadium of Light',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 9,
    answers: [{ value: 'Aston Villa' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Villa Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 10,
    answers: [{ value: 'Chelsea' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stamford Bridge',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 11,
    answers: [{ value: 'Sheffield Wednesday' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Hillsborough Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 12,
    answers: [{ value: 'Everton' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Goodison Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 13,
    answers: [{ value: 'Leeds United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Elland Road',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 14,
    answers: [{ value: 'Tottenham Hotspur' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion White Hart Lane',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 15,
    answers: [{ value: 'West Ham United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Boleyn Ground',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 16,
    answers: [{ value: 'Middlesbrough' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Riverside Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 17,
    answers: [{ value: 'Derby County' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Pride Park Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 18,
    answers: [{ value: 'Southampton' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion St Mary’s Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 19,
    answers: [{ value: 'Sheffield United' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Bramall Lane',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 20,
    answers: [{ value: 'Leicester City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion King Power Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 21,
    answers: [{ value: 'Blackburn Rovers' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Ewood Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 22,
    answers: [{ value: 'Wolverhampton Wanderers' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Molineux',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 23,
    answers: [{ value: 'Brighton & Hove Albion' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Falmer Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 24,
    answers: [{ value: 'Nottingham Forest' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion City Ground',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 25,
    answers: [{ value: 'Ipswich Town' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Portman Road',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 26,
    answers: [{ value: 'Birmingham City' }],
    question: "St Andrew's",
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 27,
    answers: [{ value: 'Bolton Wanderers' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Reebok Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 28,
    answers: [{ value: 'Stoke City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Britannia Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 29,
    answers: [{ value: 'Norwich City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Carrow Road',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 30,
    answers: [{ value: 'West Bromwich Albion' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion The Hawthorns',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 31,
    answers: [{ value: 'Crystal Palace' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Selhurst Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 32,
    answers: [{ value: 'Fulham' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Craven Cottage',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 33,
    answers: [{ value: 'Hull City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion KC Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 34,
    answers: [{ value: 'Wigan Athletic' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion DW Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 35,
    answers: [{ value: 'Bradford City' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Valley Parade',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 36,
    answers: [{ value: 'Huddersfield Town' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion John Smith’s Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 37,
    answers: [{ value: 'Olympique Marsylia' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stade Vélodrome',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 38,
    answers: [{ value: 'Lille OSC' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stade Pierre-Mauroy',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 39,
    answers: [{ value: 'Paris Saint-Germain FC' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Parc des Princes',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 40,
    answers: [{ value: 'RC Lens' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stade Félix-Bollaert',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 41,
    answers: [{ value: 'Olympique Lyonnais' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stade Gerland',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 42,
    answers: [{ value: 'FC Nantes' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stade de la Beaujoire',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 43,
    answers: [{ value: 'AC Milan, Inter Mediolan i Reprezentacja Włoch' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Giuseppe Meazza',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 44,
    answers: [{ value: 'AS Roma, S.S. Lazio i Reprezentacja Włoch' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Olimpico',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 45,
    answers: [{ value: 'SSC Napoli' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio San Paolo',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 46,
    answers: [{ value: 'ACF Fiorentina' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Artemio Franchi',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 47,
    answers: [{ value: 'Atletico Roma' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Flaminio',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 48,
    answers: [{ value: 'Udinese Calcio' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Friuli',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 49,
    answers: [{ value: 'Juventus F.C.' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Juventus Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 50,
    answers: [{ value: 'Bologna FC' }],
    question: "Stadio Renato Dall'Ara",
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 51,
    answers: [{ value: 'Chievo i Verona' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Marc’Antonio Bentegodi',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 52,
    answers: [{ value: 'US Palermo' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Renzo Barbera',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 53,
    answers: [{ value: 'Salernitana' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Arechi',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 54,
    answers: [{ value: 'Genoa CFC i UC Sampdoria' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Luigi Ferraris',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 55,
    answers: [{ value: 'Lecce' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Via del Mare',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 56,
    answers: [{ value: 'Torino FC' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadio Olimpico di Torino',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 57,
    answers: [{ value: 'FC Barcelona' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Camp Nou',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 58,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Santiago Bernabéu',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 59,
    answers: [{ value: 'Atlético Madryt' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Wanda Metropolitano',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 60,
    answers: [{ value: 'Valencia CF' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Mestalla',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 61,
    answers: [{ value: 'Atlético Madryt' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Vicente Calderón',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 62,
    answers: [{ value: 'Athletic Bilbao' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion San Mamés',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 63,
    answers: [{ value: 'Villarreal CF' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion El Madrigal',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 64,
    answers: [{ value: 'WKS Śląsk Wrocław' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Tarczyński Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 65,
    answers: [{ value: 'Lechia Gdańsk' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Polsat Plus Arena Gdańsk',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 66,
    answers: [{ value: 'Wisła Kraków' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion Miejski im. Henryka Reymana',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 67,
    answers: [{ value: 'Górnik Zabrze' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Ernesta Pohla',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 68,
    answers: [{ value: 'Legia Warszawa' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion Wojska Polskiego',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 69,
    answers: [{ value: 'Unia Leszno' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Alfreda Smoczyka',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 70,
    answers: [{ value: 'Zawisza Bydgoszcz' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Zdzisława Krzyszkowiaka',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 71,
    answers: [{ value: 'Pogoń Szczecin' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion Miejski im. Floriana Krygiera',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 72,
    answers: [{ value: 'Cracovia' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Józefa Piłsudskiego',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 73,
    answers: [{ value: 'Chemik Bydgoszcz' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Czesława Kobusa',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 74,
    answers: [{ value: 'Wisła Płock' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Kazimierza Górskiego',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 75,
    answers: [{ value: 'Piast Gliwice' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion  im. Piotra Wieczorka',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 76,
    answers: [{ value: 'WKS Śląsk Wrocław' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion Oporowska',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 77,
    answers: [{ value: 'Polonia Bytom' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im. Edwarda Szymkowiaka',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 78,
    answers: [{ value: 'Rosja' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Łużniki',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 79,
    answers: [{ value: 'Borussia Dortmund' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Signal Iduna Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 80,
    answers: [{ value: 'Bayern Monachium, TSV 1860 Monachium' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Allianz Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 81,
    answers: [{ value: 'Hertha BSC' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Olympiastadion Berlin',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 82,
    answers: [{ value: 'FC Schalke 04' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Veltins-Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 83,
    answers: [{ value: 'VfB Stuttgart' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Mercedes-Benz Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 84,
    answers: [{ value: 'Hamburger SV' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Volksparkstadion',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 85,
    answers: [{ value: 'Fortuna Düsseldorf' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Merkur Spiel-Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 86,
    answers: [{ value: 'Borussia Mönchengladbach' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion im Borussia-Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 87,
    answers: [{ value: 'Eintracht Frankfurt' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Commerzbank-Arena',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 88,
    answers: [{ value: '1. FC Köln' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion RheinEnergieStadion',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 89,
    answers: [{ value: '1. FC Nürnberg' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Grundig Stadion',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 90,
    answers: [{ value: '1. FC Kaiserslautern' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Fritz-Walter-Stadion',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 91,
    answers: [{ value: 'Celtic' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Celtic Park',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 92,
    answers: [{ value: 'Rangers' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Ibrox Stadium',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 93,
    answers: [{ value: 'Utrecht' }],
    question: ' Jakiego klubu/reprezentacji to stadion Stadion Galgenwaard',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
];
